睇返回到三國覺得好尷尬

背景假到on9
打仗少人到on9
仲用CG
角色對白做作到
尤其係馬明個角色
演技又唔得
拍到諸葛亮好似唔夠聰明咁
睇左幾集已經覺得好尷尬

咁你又睇

今次冇錯字？

又多左件太隻

乜都尷尬你死左去算啦

港男十式